一手0645太子MTR 大量狗隻

有個巴打比狗逗，我逃走左
現Ab出口封左 站內30+犬隻

推
唔好俾佢地拍多次扮831cctv

今日mtr高危

推
大家唔好俾831太子站重演呀

推

手足唔好去太子啊

你講今朝？
15分鐘前叫1845喎

Pm啊

太子高危